屌痢個咀！原來上場利物浦平常心輸比阿仙奴就係為左留力今場！

比維拉大炒7:2

聯賽呢d杯仔 平常心啦

阿（士東維拉）迷贏場飛機聯場都打哂j

今日真係阿迷happy monday

咁英超真係杯仔喎🥺

都讓過幾十年英超了 唔差在今年